[10月新番]少女終末旅行 集中討論

簡介
發生於世界毀滅後、化為廢墟的街道裡駕駛著半裝軌車Sd kfz2（Kettenkrad）旅行的2位少女的故事。沒有目的與食物，尋找她們的樂趣就是她們的日常。

少女終末旅行的電視動畫將由 尾崎隆晴擔綱執導，系列構成為 筆安一幸、角色設定是 戶田麻衣、動畫將交由 WHITE FOX 擔綱製作

STAFF
原作：つくみず
監督：尾崎隆晴
系列構成、腳本：筆安一幸
角色設計、總作畫監督：戸田麻衣
Kettenkrad設計、模型：相馬 洋
道具設計：岩畑剛一、鈴木典孝
美術設定：ヒラタリョウ、イシモトタカヒロ、イシモリレン、森木靖泰
美術監督：三宅昌和
色彩設計：金光洋靖(Wish)
特效監修：谷口久美子(チーム・タニグチ)
撮影監督：染谷和正(T2studio)
3DCG監督：菱川パトリシア(IKIF+)
編集：後藤正浩（REAL-T）
音響監督：明田川 仁
音響効果：古谷友二（スワラ・プロ）
音樂：末廣健一郎
音樂制作：KADOKAWA
動畫製作：WHITE FOX
CAST
綺特：水瀬いのり
尤莉：久保ユリカ
PV

官方網站：

少女終末旅行 第1話先行(新) 「星空／戦争」

希望本百合豚唔會睇到訓著啦

漫畫幾好睇 不過冇乜百合味

星期5先出,牙井咁早搶post

唔錯喎

lm

每週五 22:00更新

望下個年曆 開頂禁書3先

呢個idea唔錯

開post果日已經有貼生肉

漫畫好睇喔 但係第四五卷有人譯未

動畫版好高汁...

反戰中算高質(感人)

牙井...你都係收皮啦...

水瀨祈正喔

嗯

比想像中好睇
小圓臉好QQ

本身入去屌住咁睇 點知意外地好好睇 特別描述戰爭個段 唔係睇左漫畫真係以為佢會殺人

Btw冇諗過呢套動畫化到

最估唔到動畫仲要整得咁靚仔

好似幾有趣
lau ming

兩小口耍下花槍姐

又係可愛畫風
呢套會唔會後面又黎料

唔會

QQ地講沉重野

啱啱漫畫追到live
兩個蘿莉打打鬧鬧逛末日世界 好正
優成日搞鳩千戶

日常番？

就算沉重野佢地都係開心面對

棄得

bye

最後嗰幕既演出會唔會拖得太長

會唔會好似深淵咁架 見到搶野食個幕都驚驚地

唔會牙

我仲以後最後都會分一半
點知自己食哂

點解天空係藍色?

因為係瑞利散射...

ed 係原作者自己畫

訓覺前睇五分鐘 仲有效過聖經

ed

好鍾意依套動漫嘅寂靜 空虛 好正

作者一個人畫400幾frame真係痴撚線

バカくずごみ

好想俾水瀬bb用呢把聲係咁鬧我

P.S. oped都幾好聽

name

第一集味道好似有d淡 不過兩個打打罵罵好得意

OP同ED毒性好強

輕輕鬆鬆幾好睇
但係冇咩好講

巧撚正

說好不提

佢問個一刻我都第一時間諗起瑞利散射

好治癒

係第二到睇到先知
原來成個ED D畫都係原作者自己一個人畫哂

好鍾意個世界觀，有無巴打有類似作品推介？我諗起有隻遊戲叫螢火蟲日記
動畫版節奏雖然慢，但描寫廢虛個氣氛濃過漫畫，淨係感受呢樣野已經唔會悶

Btw, ed真係好洗腦

呢套得唔得?

得

誠意推薦

個男真係傻
難得有機會有得屌閪都分開走

最重要車都無

佢地大個樣扁左好得意

好撚正

個世界地形到底係點
有幾屠 又見到天空?

漫畫會睇得清楚啲，本來應該好多層蓋實哂，但而家炸（塌？）通左天

新一集漫畫

架車

第一次見佢地咁大情緒

有冇d 漫畫圖睇下

好似咁

架車壞左都唔知點算

千都直情喊左出嚟

會唔會下集會搵到架新既

唔好屌我住，會唔會又係"異世界" "末日"類罐頭故？

唔係

留個名

琴晚果集睇到有啲眼濕濕

感覺可以和她好好想處！和絕望

嚇鬼死

絕望

以為套野突然變黑整死人

我都真係差D以為會死人

優今集成日提絕望好諷刺
由其佢個句話石井同絕望可以友好相處

優梨連槍都扔埋
作者有抑郁症,唔好望有咩希望

真係唔會甜死

今集係條橋到見到都覺得驚

另外佢地2個其實幾多歲
竟然飲啤酒

應該都係十幾歲，感覺優莉會大過小千
佢地兩個醉左真係可愛一百倍

品酒後要成為夫妻

配得好好

最後

今集好正，首ed

本身漫畫呢集已經少少胃痛，冇諗過動畫版...

漫畫琴日有新一集啦
依加作者嚟真啦，佢地依加唯一有嘅野只有對方，其餘已經一無所有
希望佢地上到上層，作者唔好再虐佢地啦

二人之旅 終點

好想動晝可以做到尾

其實唔應該拆左個大怪獸
救走條魚放生佢都夠
大怪獸算係死撚左
如果程式無DOWN到 即係變左植物人
小機械人都好撚黑 竟然炸左自己同伴

同絕望好好相處

今集動畫有好多位諗起kemono friends

今集
冇野值得笑

花澤香腸

好想快啲到一月但又好怕bad end

隻貓原來多功能生物黎

唔知到咗目的地會點

好空虛

希望下個月有個happy end啦

食左優落肚個下我都嚇左嚇

作者唔好玩鐵槌爬山住先啦

唔好唱絕望啦

漫畫去到最新咁虐
壞車果段已經好心痛，依家燒書燒日記真係

今日睇完，話係全年最出色都不為過
食人都真係嚇左嚇
然後文明就是這樣毀滅的

本身只係為咗小鹿而睇，真係驚喜之作

無睇原作
花澤香腸一族其實到底係咩黎

冇再詳細講

睇完11集覺得好空虛，一啲都唔治癒